同隻狗kiss同埋比隻狗奶既人係咩心態

好撚噁心

利申有養狗

水炮車係唔易做架啦